香港人想要既唔係公屋，係想要買得起既私樓

咁既施政報告，睇黎樓市又要gogogo了

成份野同港樓冇關係喎

民建聯冇幫香港人爭取 所以咪冇囉！

私樓供應有限，起幾多公屋都冇你份住，仲唔gogogo?

送撚埋俾你好無

咁多人買到，連登日日有人問買樓裝修

香港人係想有屋住,正常人類要有既空間唔撚係一間一人單位住3個人

咁多人買到<<< 但有更加多既人買唔到呢

呢個世界不嬲弱肉強食，你要人人買到，咁共產好岩你

比間大公屋你，但鄰居係白卡癲佬/支那人，你都住？

真, 有幾多後生仔排到公屋 高少少人工都爆入息

呢樣又係真,班仆街明知個D有問題,都唔撚送曬去某區俾佢地住埋一齊

啲支那人喺支那幾層樓收租
但係香港無入息
咪輕鬆排到

下我都支持資本主義架wor
不過我都會關心下個社會咁lor

so？

專登分散架 好撚仆街

應該搵個集中營畀佢地住就算啦

一定會有窮毒撚娶大陸妹，搞大埋，一家三口加快上公屋

就係個遊戲規則搞成咁，先搞到社會唔和諧+民怨

咁麥理浩肯定係共匪了，用埋d扭曲市場的政策做歪理

社會需要共融，所以公屋私樓要起埋一齊，好似啟德

我都想要公屋啊！

咁你條女有隻閪，咁係咪要做雞呀?

諗下自己講緊乜鳩啦

係咪你有條撚就一定要俾條女你屌呀

起公屋繼續比150新移民住

而家資助房屋個門檻惠及到家庭月入8萬啦

1. 後生仔係咪要未有樓就注左冊結左婚先再排公屋
2. 港女會唔會為左同你排公屋同你結婚

想迫死戶主

將所有公屋拆售個樓價就會跌

佢以為自己串到仆街

公屋=私樓

你肯定自己或者屋企人唔會有精神病

依家講緊騷擾到人既問題,唔係講佢地唔應該存在
明知佢地自己不能自主地去騷擾其他人,我真心唔覺得將佢地放住埋一齊有問題

真係好柒正

公屋私樓都無所謂
只係想同女朋友結婚後可以一齊住
而家大家都仲儲緊首期
因為房屋問題要遲多3年先可以結婚

佢好似嫁公屋男，好pure好true

你接受到你或家人有病
就被人送入集中營
如何評定何為有問題？
何為有騷擾？

真
70 80 90年代起左咁多公屋
真香港人一早唔係住屋問題，而係置業問題

其實啟德安達臣呢d 拎去賣地起私樓，政府再加condition 唔比囤地+一手樓空置稅

推跌左個樓市咪可以多d 人上到車

起咁7多公居屋只會令個城市變得更加多廢青廢佬，社會唔會進步

以為係咩奢侈品
原來係住宿都唔可以人人有
真係衰過秦始皇時代

影下你訓緊邊條街黎睇下

岩呀，冇得安居樂業既社會只會充滿仇恨，個個有錢有能力人好似你威威串串共，遲早出事

點解要咁做先

即係咁，嗰啲窮撚娶個大陸妹其實係毁滅自己

屌你老母自己買唔起講到個個都買唔起咁

乜野先叫買得起既私樓先
大圍柏傲莊一推出就比人搶晒
咁而家個樓價叫唔叫香港人買得起先

推跌個樓市
至於呢期上車買貴左既咪還番d 稅補償下

我只想全部人都買唔到

咪講左私樓供應唔夠，成堆買得起既人唔夠分，先搞到炒貴曬兼要搶

唔起公屋起私樓啦 私樓無供應

自己買唔起怪得邊個

呢個世界不嬲弱肉強食，所以一個城市有一半人無飯食餓死好正常

駁你都覺得自己弱鳩智

你幾時開始未食過飯？駁你都覺得自己弱撚智用緊iphone 11定12呀柒頭

深水埗道友都係真香港人

你早啲瞓FF下

岩呀，個個做順民，只可以ff

你知唔知 係古代 食物係比房屋 更加稀有
可能窮撚農夫都住1000呎
但下一餐邊撚到搵飯食都係問題

如果呢個城市 已經解決到食物問題 無人餓死
但好撚多人無屋住 係咪政策問題呀？
你好意思同我講共唔共產

香港仲要全亞洲最有錢既城市
講緊中產家庭 搵4皮野以上
都未必買到樓搬出去獨立成家買樓呀

仲講弱肉強食 真係on撚99

咁你去俄羅斯新疆啦柒頭，好多地呀
係個咁細地方700幾萬人同我講每人1000尺，你都on撚79

個個買到樓咁邊個租我D樓?
自己廢買唔到關人撚事?

申請老綜＋撈散排公屋
fatfat

就好似話全中國有錢人嘅人數多過香港有錢人嘅人數咁

你唔整到出租樓 = 開善堂
呢個問題係唔會解決到
再唔係就直接限購

如果佢要衝新加坡模式，房協，市建局就係香港最大發展商

你on99? 古代？

條友活係佢自己既世界，比佢差既人都係垃圾，狗眼看人低

你住啟德咪又係一落樓成堆白卡佬

唔係個個咁諗
你睇時事台、朱凱廸、本土研究社個班，完全反私樓

佢地係想要新加坡模式
幻想d公屋好靚

我就覺得最好全部起晒私樓，簡單直接

呢個世界不嬲弱肉強食 ,
所以依家支共港共用武力打鳩你香港人 ,
慢慢剝奪你民主自由都好合理,
鬼叫你弱呀?

樓主岩呀 個入息限額咁撚低 咩人排到 唔係暪報就係大陸
忠忠直直終須乞食

串到應一應

香港一早大把公屋
個問題係冇業權，住不安心
所以私樓樓價永遠有人支撐

香港根本唔係住屋問題
住劏房個啲冇幾多係真香港人
有幾多人訓觀塘碼頭?
香港有既係置業問題

又係你

根本就無諗過要解決住屋問題，唔計商家佬利益問題，港共養飽你班港豬，咪專心諗啲民主自由問題，到時咪捉蟲。 只要港豬忙住勞動生仔追樓價，支共先可以好好搞獨裁搵錢

七百萬人口
深水埗橋底 訓觀塘碼頭加埋有冇一千人?

佢真香港人一早係港英年代解決左住屋問題, 只係要置業問題解決, 住屋只係支殖民先需要

租

啱啦，逆市買樓應該退稅

推爆佢

係正常人工都會爆

現金出糧唔爆
資金唔係香港唔爆

講真我唔想
屌你老母想共產

胡蘇曾選特首有提出想提升比例至6成公屋居屋
777唔肯呀嘛

咁平月租仲想點？
公屋樓下咁多設施咁多空間
納稅人比曬錢
都唔滿足
私樓咪一樣有痴線佬
係咪要唔付出就有私樓住先滿足

香港人想要既唔係公屋，係想私樓跌返2003年價位比佢買，然後升20倍升幅

你咁極端猜度就冇野可講
公道講
上車盤門檻好應該維持返月入中位數80至120倍之內

講真, 私樓呢d 野你唔係見佢前十年咁升法, 有幾多個會想買, 見佢大跌到你講既價, 你更加唔會買, 因為你明知你買緊既係缺乏增值能力既資產, 你就會轉買為租 因為要解決居住問題既, 唔係買唔買到樓, 而家有無樓 因為每個人都可以選擇租定買.

如果你買個件貨係唔會升值既, 不論樓定股, 你都唔會買架啦. 或者個升幅會被限制到好似ibond 咁, 你都寧願買股轉租啦.

香港人想要既係不勞而獲

推跌個市邊有人高價投地呀
邊有錢出糧俾鳩官差狗呀

中資地產商

香港政府主要收入係賣地+印花稅
如果樓市大跌 庫房收入大減 政府仲點大花筒

到依家仲有邊個傻鳩會信政府係真係幫市民

你想用幾多錢買幾大私樓?

以前樓價平供樓貴
現在樓價貴供樓平
只是你供樓俾樓價同俾銀行利息既分別

講起幾多有撚用

依家林鄭都話十年有地起到30萬公屋
你放長雙眼睇, 呢區反對, 個區又抗議
起緊又搞下司法覆核
最後必定一年一萬個都起唔到

正解 其實唔難

姐係你覺得依家抽新樓要排曬隊抽係正常？
供應足既話點會超額認購
你緊係最想有人接你d 二手貨，繼續樓換樓，樓市gogogo架啦

利空盡出
一定升

但係依家 D 上車盤都只係我家庭月入 60 倍咋喎

我用全港個人中位數做標準
比較最重要係有相同基礎
用全港入息中位數標準對比上車盤門檻價
而家個倍數比的確係史無前例高

點解你覺得要有一半人口負擔到私人物業先叫合理 ?